無線新聞，_ _ _ _！

誤導港人

事事維穩

冚家含撚

無你老母

大話最強

睇撚壞人

新聞聯播

屌你老母

出賣港人

碌鳩最痕

奶共到暈

專責維穩

創意過人

奶共最強

麻目不仁

呃我老母

睇有線啦

最啱廢人

中央發言人

置若罔聞

玩火自焚

中代言人

無線新聞，你食左飯未！